覺唔覺 舊情撚 好煩？

讀書時代 或 返工 玩過一排既一班FD
有人次次聚會都唔參加，就會怪佢唔重舊情，事業好既會話 搵到錢 就唔識人
其實點解以前FD過就一定要保持contact? 人會變ga ma 出到黎講新野唔再岩傾 講舊野無限回帶 見黎有乜為 留個回憶咪算

共同回憶 > 護旗奶共
香港人當然重舊情

傻西乜7都政治化